蘋果日報 新聞 20191122 星期五

蘋果日報 新聞 20191122 星期五

頭條

離開理大遭登記資料
青年未被捕 禁出境
警違《基本法》侵犯出入境自由
校園衞生差 50人仍留守
眾院通過統一法案
特朗普料日內簽
佩洛西速用減辣版 記名表決施壓
倘京鎮壓港示威 彭斯：難達貿協
學者：京或利誘歐盟勿跟隨
西環集中營：中共嘴炮式反擊免拖垮經濟
被告證人踩人：壓在二三層
中四生離世 惹警車撞死人疑雲
頭中催淚彈 15歲孤兒仍危殆
民間促區選表態 斷建制經濟鏈
李城璧罷課抗議警暴
警急就章逼法庭OT 官：不理想
泛民：暫緩廢蒙面法添亂
律師會回應法工委：勿損司法獨立
警署外塗鴉 12歲童刑毀候判
被告投訴捱警棍 逼剝光豬吹冷氣
技工辱國旗輕判 律政司覆核刑罰
11.24投票 誓除保皇爪牙
長毛與傘兵 狙擊送中旗手
民主派區議員遭警針對性扣查
上屆輸三票 民主黨再戰華富南
元朗500人靜坐 毋忘7.21傷痕
社福界絕食罷工抗暴政
港鐵10月客量跌破7年新低
收費亭搶修 紅隧通車暫不收費
城大今封宿舍 百生漏夜撤離
中大戰後抱恙 段崇智留醫六日
油尖旺三校續停課洗TG殘餘
ifc「和你lunch」劉公子撐場
示威者擋車門 港鐵三綫受阻
七旬翁割候選人橫額
休班警制止遭 𠝹面
官媒播鄭文傑「認罪」視頻
新加坡遣返華記老闆
==============

港聞

姦智障女 官轟零悔意
社工重囚15年
落馬洲綠化地遭偷步填平
利剪殺妻 警父判終身
昨晚六合彩開獎結果
蘋人誌：共建黃色經濟圈
小店被揑春袋 都要撐
社會專題：催淚彈狂射中大 後遺無窮
馬鞍山變污染之城
油尖旺災民 出疹眼痛
果商受累 棄貨保安全
===============

國際要聞

最疼愛次子 陷孌童醜聞
英女皇大義滅親 安德魯中止皇室公務
長女明年婚禮或低調進行
女皇急斬纜挽皇室形象
商業機構紛與安德魯割席
牛津年度詞彙：Climate Emergency
瑞典環保少女獲兒童和平獎
===============

兩岸要聞

胡潤公佈數據 王文學擸145億居首
30富豪套現千億 再掀走資疑雲
涉欠債1.5億風波 王思聰再被限消費
劉銳紹︰或被迫轉讓給中央
華裔藝術家撤面罩作品 京仍拒批辦畫展
宮廷劇「帶挈」英組織警告生態災劫
阿膠熱掀屠驢潮 五年後恐數量減半
「養顏聖物」有價有市
孟晚舟要求加國中止引渡程序
與鼠疫病人接觸者昨完成隔離
嗅熊貓糞便成武漢動物園賣點
=================

國際新聞

美駐歐大使指證總統 直接參與施壓查拜登
特朗普反擊︰政治迫害
蓬佩奧、彭斯被爆對烏克蘭門知情
Google禁廣告商用網民政治資料
土國年底前遣返大部份IS成員
昂山素姬將就種族清洗指控出庭
組閣失敗 以色列或年內三度大選
===============